要識別係要整D佢地唔敢照跟既野，好似呢D貼紙

又易識別又一睇就知唔係狗

維尼小隊，比卡超小隊，大口狗小隊

唔係好明, 點解狗就唔敢跟?

你會唔會貼住你老頂張倒轉既相來扮示威者？ 即係反你老細

push